香港放過催淚彈既地方已經變成二噁英疫區

警甴唔好以為你放完唔關你事 你地都會食晒
你地屋企個狗乸都已經生仔會K型
繼續放啦 我就一早結婚生左仔 你地未生仔既警甴快撚D吸收多D生個大頭K型BB出黎啦
黎啦 政府要你地同市民攬炒既日子到啦 齊齊女既生K型B 男既肝癌

Pish

推